[文宣proposal] 畫國畫 寫大字 引中引老轉佢營

如果喺D比較藍嘅社區，未有或者冇咗連儂牆嘅地方，開個有枱有凳嘅壇，用blue tack痴啲少少劣味嘅國畫大字上牆(強調走會拆埋)，即係換咗個宣紙水墨skin好中國傳統mode嘅單屌型連儂牆。傳統文化skin嘅連儂應該唔會拉到咁大仇恨值。大字就講解啲連儂背後嘅概念呀(向下扭曲到因為心中有話不吐不快，但又唔想傷到自己傷到人)，點解會有人諗港獨呀(話冇人真心想獨，撇開外國有冇落手，單純話係想自私咁保障下一代同呢一代嘅福利大權?)，唔知可唔可以引到啲中中老老過嚟吹水呢(或者帶挑機mode但又唔係起哂鋼)。
當然大字要低威mode，(雖然對唔住各位獻個身出嚟抗爭嘅巴打同真係正常理智嘅巴打)，一切一切抗爭同高尚嘅民主自由人權未來夢想普世價值乜乜乜嘅理念，通通都要扭曲成：年輕人年輕，睇唔到或者諗唔到其他方法，今日社會又太多唔明朗因素，太多太多嘢要擔心，政府又好似從來唔企後生仔一邊，後生啲機會比人搶哂，平樓福利又比新移民lam哂先，每一日又多咋大陸他落嚟點點點，心中苦惱似黃蓮，萬般死結在心頭，心中有苦不吐不快，乜乜乜物物物。主打溫情牌，唔講佢哋覺得係好政治嘅嘢，但要提到所以近十年發生嘅事點樣搞鳩到後生仔，比佢哋覺得，at least壇主作為後生有啲走投無路嘅感覺，而今日就係夾佢訴苦嘅。
然後要以後輩嘅身份，獻上一頂每一個中老都夢寐以求嘅"人生前輩"牌高帽，問佢哋覺得點做好(聲淚俱下會唔會overkill咗)。同時全力滲透"後生仔唔係個個都起鋼"，"後生仔有後生仔嘅苦"，"後生仔可以好乖"，"了解後生仔係叔叔伯父愛嘅責任"，"後生仔其實對於今日咁又搞到巿民都好歉意"，同埋睇cctvb唔可能睇到後生點解要行抗爭呢條"不歸路"etc etc etc嘅概念入佢個腦度。唔求佢即時轉肽，但求植入式概念等佢遲下可能會成為契機令佢轉色。

求可用論點，話題操作同演出技巧指導
同埋研究成個計劃嘅可行性

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

連儂長輩圖v2.0 傳統文化皮膚擴充包